選出你最喜愛佳斯獸!

點解google佳斯獸會出左新囝出黎

依家仲有冇人收玩具 以前細過買左好多隻要砌入電果款 但未開過 放哂係到